---
title: "ketemu lagi :)"
date: "2006-03-28T12:09:00+07:00"
tags:
    - Eggdrop
---

iya neh.. kemaren postingan pertama koq tiba2 error, ada perbedaan
`chmod` kah disini? soalna kemaren gw test chmod 777 error, hasilna
malah permission denied, 644 baru mau.

hasilnya.. postingan kemaren error, ya udah sekalian gw install ulang
dulu, lagian emang kemaren itu gak bener gw installna, lagi gak semanget
kali ya...

Oh ya, buat sementara comment gw set off, gw gak mau postingan2 disini
penuh dengan spam, gw blom set antispamnya.

*[note: di-import dari [http://bot.to.md](http://bot.to.md/)]*
